痴撚線今屆歐聯！！！！！

最後1秒反杯

今屆究竟出現左幾多次反杯